【年初官方才说数字人民币防伪度高】【 今天深圳已出现假冒数字人民币了】

中国数字人民币目前正在深圳等地试点，曾被当局成为“最安全”的数字货币，原来并不安全。

中國有乜嘢唔係假

騙子

假的，都是假的

一張圖 一個爛鬼qr code bar code
要改有幾難